大埔友入黎！cool牙問題

我想問大埔邊間cool牙係價錢好同埋效果好？